心靈上的空虛

一次機緣巧合之下 我遇返一個幾年前識既同事
傾返計 原來佢已經有男朋友
約左有一晚食飯⋯⋯唔小心扑左
其實事前我地都無預過
其實我都唔知依家我地係咩關係
朋友又似再多d
SP又唔係 我地有傾計個d
SL...?
肉體上係滿足 但唔知點解心靈上仲空虛左
我都唔知自己叫唔叫沉船

有無人明？

唔好咁上心

食個飯就扑咪？

this

人地有男朋友，你又扑左人，除左一個賤男一個賤西仲有咩身份？

巴

唉我都唔知 明知唔岩都去做
內心又叫我活在當下

求屌醒

屌得好屌得妙
女人存在價值就係俾人屌